有無重度抑鬱康服者既巴絲

我係一個思覺失調加重度抑鬱病患者 係幾個月前我先確診 果時幾度想自殺 仲求我一齊左四年既前男友殺左我 佢真係感多次都幫我自殺 因爲佢覺得我拋棄左佢 但係我真係再頂唔順咁大皮氣既人 之後我就同左第二個男仔一齊 其實我真係好中意果個男仔一齊
但係由於我果陣病重佢發現我係感搵我前男友佢以爲我係去佢果到同佢發生關係 其實係我去搵我前男友求佢殺左我 因爲我果陣時淨係知道我想死既話 佢會幫到我因爲佢皮氣暴燥同成日打人打到人唔見血都唔收手果d人 之後我發現佢係咁打我我都死唔去 我就打比我屋企人同我屋企人講我想自殺 就比屋企人係外國帶左翻香港 跟住翻到香港我就去左睇精神科醫生 確診左有思覺失調同重度抑鬱 到呢加我覺得我已經無想自殺 同埋已經攪好翻d人際關係 但係我仲好唔開心 覺得無野會令到我開心 已經完全無曬安全感 好小時就懷疑人地 同埋一有壓力就即刻好down 受到小小刺激就會係感喊 其實我係完全好翻感看破紅塵定係未好翻 到呢到 多謝感多位睇曬成篇野聽我叫春既巴絲

睇你打我都就黎痴線
分下行 一係個空白鍵按多幾下啦大哥

睇晒 唔知講咩好 祝你可以克服到艱辛既時刻

好撚亂

唔知點解好有feel

下次會隔多幾行打架啦大哥

多謝你

睇多幾次就明架啦

有咩feel

係咁打你都死唔去

明思覺失調有幾辛苦 要加油

我想同你講加油
但係我成日都覺得
有抑鬱／思覺失調
真係一件好殘忍既事
明明病既人, 唔係有心去傷害身邊既人
但係偏偏, 有左呢種病既人
會令身邊既人都好辛苦 甚至都有埋精神病／抑鬱
就好似傳染咁, 痛苦孕育更多痛苦,
加油啦, 其實你身邊既人, 成日聽住你話自殺, 係好大壓力好辛苦, 去幫緊你面對

佢見到我塊面青曬之後就好驚話驚坐監

多謝你 連登好有愛

有無繼續食藥？睇中醫心情都會平穩d

呢加每晚都keep住食抗抑鬱藥唔係會行行下街係感喊 之前唔記得食藥係旺角喊到成條街d人望住我 之前鎮定劑安眠藥果d完全唔洗食

大佬呀，用不著玩SM下話？你估個個觀眾都咁撚重口味？

笑，假笑都要迫自己面部肌肉去笑，笑有出頭天

要每晚都keep住食藥
support you

入嚟傾下

依家無事啦嘛?